其實一直都係黃絲比人炒，藍閪根本無人敢炒

睇返何君堯條撐警大會片，RTHK DJ 鄧慧詩自己都講到死撚硬無得撈，點知過左成9個人都無撚事